聯合國：「天宮一號」最快10月墜毁，或釀生態災難

UNOOSA的預測指出，重8.5噸、設計壽命只有2年的天宮一號，軌道已從原來距離地面400公路，下降至349公里，現在軌道每日下降160米，預計將會在今年10月至明年4月間重返大氣層，然後墜毀。預測又稱，目前天宮一號結構完整，仍由中方追蹤其軌道。

超英趕美 同佢啲戰爭機引擎一撚樣，用用下跌鳩咗落嚟

真係仆街

期待

戇鳩

共享做支那畜嘅榮耀

跌返落支那就好笑

咁咪無事發生 太益佢

五毛o個時打飛機打到呢

最好跌番落支那整死幾萬人

跌鳩返落支那啦

真係麻鳩煩
唔識就咪整啦

渣

國際級大傻鳩

口交部: 天宮一號被別國擊落，強烈譴責別國挑起事端，試圖破壞我國形象

大陸已研發出太空武器

最好跌落俄羅斯

超英趕美

識跌就跌落印度，炸9死d 南亞蝻！ 再乘機印度同中國開波！

最好跌落美國，等浸浸同美國人發癲

之後打鳩中國

幾多米都計到，要擊落應該無難度
當另煩武器？

如果跌落北泡

跌落香港

login 香港 壓死班港豬

跌去平壤算啦

以前好似係講20年架，做咩而家變咗2年？

跌左去俄佬或美帝到，仲要整死人會點？

cctv證實有害氣體無害

人地自護到宇宙世紀先識用殖民衛星墜落地球呢招，支那早百幾年做到！！

跌落中南海

大型俄羅斯輪盤

仲要迫成個世界陪你玩

不過話時話，如果密度高，破壞力應該唔係講玩，但大陸佬都唔向美國求救。
唔通佢哋偷工減料到成個太空站可以係大氣層自動解體

跌左落契哥度就慘喇, 又要比多幾百億美金認錯

跌落西九高鐵站 please

強國版你的名字

7成機會落海，2成5機會無人地帶

老共做唔到，要求人

不列顛作戰

支那快D射支野打爆佢先啦

唔好叻唔切沖出嚟柒喇
Google一下好難咩

跌落北韓順便打仗

呢啲垃圾國家真係人類毒瘤，真係會害撚死全球人

點解唔順便測試攔截導彈，射爆隻大空船？

其實人造衛星墜毀好平常
柒就柒在佢係失控咗

Agger